9月9日 : ［每日更新］押後選舉前後 : 確診數目

7月22日 : +113 宗
7月23日 : +118 宗
7月24日 : +123 宗
7月25日 : +133 宗
7月26日 : +128 宗
7月27日 : +145 宗
7月28日 : +106 宗
7月29日 : +118 宗
7月30日 : +149 宗
7月31日 : +121 宗 < 特衰政府今日宣布2020年立法會換屆選舉押後一年
8月1日 : +125 宗
8月2日 : +115 宗
8月3日 : +80 宗
8月4日 : +80 宗
8月5日 : +85 宗
8月6日 : +95 宗
8月7日 : +89 宗
8月8日 : +69宗
8月9日 : +72 宗
8月10日 : +69 宗
8月11日 : +33 宗
8月12日 : +62 宗
8月13日 : +69 宗
8月14日 : +48 宗
8月15日 : +46 宗
8月16日 : +74 宗
8月17日 : +44 宗
8月18日 : +36 宗
8月19日 : +26 宗
8月20日 : +18 宗
8月21日 : +27 宗
8月22日 : +26 宗
8月23日 : +25 宗
8月24日 : +9 宗
8月25日 : +19 宗
8月26日 : +24 宗
8月27日 : +21 宗
8月28日 : +13 宗
8月29日 : +18 宗
8月30日 : +15 宗
8月31日 : +9 宗
9月1日 : +12 宗
9月2日 : +8 宗
9月3日 : +8 宗 (其中有2宗經全民廢測找到)
9月4日 : +12 宗 (其中有2宗經全民廢測找到)
9月5日 : +7 宗 (其中有2宗經全民廢測找到)
9月6日 : +21 宗 (其中有５宗經全民廢測找到)
9月7日 : +11 宗 (其中有５宗經全民廢測找到)
9月8日 : +6 宗 (其中有 0宗經全民廢測找到)

1) 條 curve 靚到(紫色線為趨勢)!
2) 近日確診數字有明顯緩慢回落趨勢
3) 押後左選舉, 確診數字明顯回落
4) 紅字為經全民廢測找到確診數字

為左攪掂35+, 確診數字飆升
攪掂左35+及為左準備10.1活動, 確診數字迅速回落

10.1又唔信會佢會搞大型活動掛

唔信奶共派1O.1 前後, 唔攪勁歌熱舞無口罩國㷫宴

確診數字, 要大有大, 要細有細

又會咁岩9月6日就彈返上去

想嚇吓D港豬去廢測je
唔係點跑數到一百慢人以上

都係唔比人投票

今早新聞話已有125慢入登記廢測
重話131慢人已做左取樣
即係有多過6慢傻西排隊即場做廢測, 屌

我根本唔信果d數字

之前日日零確診 分明係收埋左d個案冇報 到為左取消選舉先拎返出黎

將百幾宗個案攤返平落日日零確診時期，其實武肺唔係真係咁嚴重，疫情都係差唔多

我同事都話，佢識人中武肺，確診後拖左勁耐先報落新聞

你的睇法, 相信也是大部份香港人有相同意解
極權政府, 有咩做唔出

好彩係我同事識人中武肺 識穿政府籠野

唔似d腦殘藍屍恐懼撚，信政府數字信到十足

有人都話，武肺唔係真係咁恐怖

上次沙士真係恐怖，死人速度超急，好返之後骨枯，下半世殘廢真係好恐怖

以前我信係大陸人食果子狸先有沙士，而家諗返邊係呀，有外國人都話德國麻疹同腮腺炎混合體一定係人工合成，唔會係自然界存在。沙士病毒之後華大基因利用左十幾年時間壯大，最後外國基因技術落後左十幾年，同埋果陣諗住夏天都散，冇國家做疫苗，搞到武肺攬炒全球

閻麗夢都講過中共唔會剩係得兩款病毒，如果今次放虎歸山，第日再有支那肺炎，可能連疫苗都解唔到，全人類滅亡指日可待

年年死於夏季流感都唔止99人（指香港, 但其他地方一定高後流感）
港共用疫情治港, 路人皆見

中共搞武肺 根本係想整到全世界中招

之後就扮救世主 全部國家都讚大陸疫苗好 華大基因好 跟著收集全人類DNA 再搞死全球經濟 當十間有九間公司都俾中資買左 中共就會做超級大國 成功監控全球 活摘全人類器官 地球變一九八四新世界 習大大笑到訓唔著

你講得太誇喇

中共唔會做唔出

佢乜野都做得出 人命唔值錢

14億太難管, 740萬就易管D